bno寄左成個月都冇消息

有冇巴絲都係寄左好耐 到依家完全冇回覆
會唔會因為佢地最近work from hill所以做唔切
有冇方法可以問下hm office既人

寄家先整緊2月個啲
等多五個月再問啦

比d時間人地
你速遞送到有人簽收就得

唔該哂
我都明佢地做到爆哂廠架啦
我驚唔見左份野咋

6月18號寄到，7月10號先入機。

前排肺炎爆得好勁 成個運輸業癱晒 英國所以寄口罩同清潔日品為第一優先
我估簽收果方都係咁

利申：人在英國

我都係6月18號寄到簽收咗
等到今日都冇話開始辦理

啱啱仲收到呢個SMS

Coronavirus (COVID-19) - in line with public health guidance, we are working with fewer staff. It will take longer than usual to process your application.

We haven't received your documents. Your application will be kept on hold until you are able to send us your documents.

Check what you need to send or track your application at

🤔你寄去 INT-E?

想問下 佢個email叫寄去 INT-E
但doc寄INT-E-FTA

我都係寄去FTA 俾啲時間，佢哋啦佢哋應該都好忙

我6月10號簽收咗，仲未收到confirm
慢慢等

係呀
照住佢個地址寄

HM Passport Office,
INT-E,
PEX xxx xxx xxxx,
101 Old Hall Street,
Liverpool,
L3 9BP
UK

慢慢會有email confirm

我6月10號有人簽收左
今日收到個email 內容一樣
懷疑自己係咪無寄齊野

DHL顯示簽收咗
但一直冇confirm email

我都係啊

但係諗一諗香港公墓員制度係傳承自英國

再加上咁多人renew一定忙到爆

就同自己講比多啲時間佢啦

剩係服侍你一個咩
又唔係急住走佬

我驚淨係我一個冇通知咋

等下啦，六月中簽收咗都係啱啱收到email話收到

EMS HK 果D無

你幾時寄，最近好似停左wo

3月頭寄申請，前兩日收到

收到confirmation定係收到本bno

5月尾寄
6月頭收到received
後日話處理中
前兩日收到話本野approved

我係17號FedEx 話簽收咗，但到今日咩消息都無

我6月12日 簽收，而家都未 收到話收齊文件

6月2x寄，7月1成功派送，依家仲等緊

我都等左個幾月都未有消息，巴打要比啲時間

依家就係考驗緊你地接受外國工作態度嘅時間

我都唔知你地急啲咩, 你依家立即有得走?
十足我老豆咁
人地簽收咗唔夠幾個月又要人email人問下乜乜乜咁
如果你係啲咁既人我會勸你唔好去英國
你會變痴線

無錯
外國生活就係咁

我諗有個問題
係因為寄左本野過去
如果手上又無廁所板
咁呢一刻基本上係無護照可以用

當然BNO有個好處係可以申請單次緊急護照
不過正常唔係有具體迫切travel plan都無得提早申請

英國人做野唔快一件事
武肺似乎唔會完 人手一路keep住縮
咁呢個變左滾雪球
令而家未駛renew, 但遲啲BNO到期嗰班都唔知delay幾耐先大鑊

我都係成本特區寄過去

呢本野如果你仲諗住用，
無賴啲喺香港報失出過本都得

e個post出個好多次喎，
周圍都有資料

問下姐都要屌

佢係咁sd email黎叫我交野又冇回音

理解因為武肺一定耐 想睇下有冇人同我一樣冇消息姐
忙中有錯 驚自己係唯一一個啊

邊有屌你
我屌緊自己老豆喎
我個時都無同你一樣
成知月先有第一次update
前兩日話我張相有問題
明明upload話good
之後又出事

幾百萬人寄
得你一個咩

唔好意思誤會左你
我都係咁比屋企人吹
仲要大我差唔多時間寄出既朋友都收到confirmation，我乜柒都冇
我唔識既野咪上黎問下全能既連登仔

我仲要俾老豆鬧我做野永遠都係懶懶行咁
明明唔關我事

明明 form又係我填 影印又係我做 錢又係我比 都仲要比人屌
I know that feel bro

我都係，打左去問都叫我等
今朝終於見到佢入左機

👍我諗要等一兩月先有passport

6月17日簽收，今日都未有update

今日應該到10／6 簽收果批入機

6/19 簽收 未有變化

如果唔介意
大家有消息係到分享比後人知大約要等幾耐
利申：6月1寄6月2簽收乜鳩消息都未收到

auto架封信
唔夠人手入機咪耐唔耐會auto比封mail你囉

5月31號寄
6月2號簽收
6月15號轉received documents